［品煙師第一擊］大埔紅橋有好多17年既tear 大家係時候做個入門品煙師

香港人新職業——品煙師
係呢幾個月 香港人已經品嚐左唔同年份 唔同醇度 唔同射發既 tear
所以 大家已經符合資格去投考品煙師 c牌
大家只要去大埔中心紅橋 並符合以下條件即可
大力嗦一下17年既tear 感受一下佢既獨特

下續........

如果唔得閒入大埔考試點算？

唔緊要！
［已獲授權］誠意邀請大埔品煙師將咁珍貴既17年sour tear於8月9日運送以上珍藏去機場

我要所有遊客都認識
品煙師 The teargassucker 利申鳩作

最後一句

好L想食82年tear

好L想食阿屌你老母

大家要試下 得翻3%濃度 再唔吸無架喇

嗯...呢種刺激感..加埋陣酸味 交編左一首混亂又充滿含意既交響樂
個種感覺 令到身體都興奮埋 口水鼻水眼水都出黎演奏
Wonderful

我忍唔撚住啦

大家要做個職業品煙師

夏日熱辣辣

有無兄弟幫手介紹份工俾大家

條橋無晒文宣POSTER

士氣已經 -50

係機場有冷氣
再大力嗦一啖...

我冇野講

收藏子彈或彈殼係犯法
小心小心

Btw,究竟有人帶氣體樣本/殘留物樣本去check有咩毒性未

所有人都要試下

怕唔怕比班狗沒收

係時候組織文宣部
有人既話我今晚黎幫手

推

副藝術品好正。星一天水圍濠溝戰，有個藝術師都拎左5x彈殼去整藝術品，唔知到時係乜樣呢

點解用不推文

我會同我朋友講架喇

怕

天水圍連儂天橋同場加映？

大埔真心好撚勁

呢兩個月, 有邊個義士唔係「犯法」？

好撚想嗦

尋晚無得品煙瞓唔著

個到明明唔係禁煙區

得30義士 (+大量街坊), 迫黑警放咗92粒

teargassucker

我晚晚都瞓唔撚著
煙癮發作

痴撚線 見到一串一串先覺得咁誇張

因為個震撼力比較大

唔留返去機場?
藍屍會掃走曬

一嗦仲爽

有義士去幫手保護？

邊個放上去? 怕已被狗MON

比多啲人去幫手保護

今晚係我窗台小酒吧,拿起係酒窖里取來17年tear.
撥下純合桃木做的塞子, 一陣香味撲面而來,我徐徐倒入
由歐洲進口的高腳杯,酒紅色的味道, 未嘗已令人昏醉.
我用手心的微熱,烘了一會兒,慢慢放進口中,那二氧化碳的味道
竟是廿多年不變,呵呵,人生何不如是,生命又何不如是,是更有味道,
還是一直如斯? 晚風拂面, 帶著三分醉意, 把人生思了一轉.
竟發現其實自己和街下行人一樣,如過河之鯽,在那明鏡之上,
惹了一身自己亦不知多少的凡塵. 17年,的確是好年份

福建幫

手足小心犯法呀 影相好啦
空彈殼都係槍彈藥 受管制 會出事

好L癲支持巴打

大家有邊次唔係犯法

唔好畀人清 星期五攞入機場

我負責同大家講架咋
我乜L都唔知架

好L想食

同我推上熱門

我覺得搵個鎖鎖住佢好啲
你知啦
好多業餘愛好者會想私有化

我出左港島 幫手

唔好俾人清咗，要留一兩個做證據，或者俾外媒之類

好波

會唔會比狗拎走

推撚到佢仆街

留一個俾我當茶包得唔得

好想去品煙

我都想要
呢家個濃度岩岩好

機場見

幫我推上去

好想同大家一齊食17年tear

快啲收返
黃咗喇
拎入機場好過

重口味

幫手落去收

班狗會去收 帶出街拉到犯法 自己小心

好撚肚餓

17年tear ..嗯～

今日行過見到唔少人有影低

We are TGS

收埋先
等放機場

push

你想既即刻落去收埋
因為我唔係新界

Tear Gas Connoisseur*

好L想食82年tear

巴打呢個型 以後用呢個

呢個係16年七月過期
左邊呢個 酸啲 礦物味少左 應該係15年二月

收埋去攞去機場好喞喎 放街隨時俾人搞

好想拎到品煙師的專業證書

巴打識啲野

唔建議拎去機場
一陣屈你藏武器

暫時官方未有公佈
大家可以考慮成為官方

到和理非主場『和你飛』綜合討論

依個真係要搵人守，一陣啲狗狗或者藍絲煙癮起會擸返屋企
我仲未黎回味架

彈藥及火器條例呀

想做品煙學師

我未L吸夠阿

同你講個笑話
暴動罪

借個位,提提你

痴線
有冇得收集哂全部區當日嘅煙，去和你飛一齊品煙

this is good stuff
推俾全世界睇

新名：
品煙師 The Tear Gas Connoisseur

Push

果時啲人執哂一堆入落睇袋 個感覺無而家睇咁震撼 可能因為發夢時間一長 麻木左

犯還犯 起碼唔好係呢啲地方畀人捉痛腳
你話係條街就話姐 入左機場 咁多旅客 一句影響/威脅旅客又出事
當然 唔係話影響香港人就冇問題

收翻一粒煙做借位費

可唔可以搵到82年tear

好正

藝術既目的達成
搞到我吸少左咁多粒都無白費

做藍領唔會餓死

好想試

印多啲 今晚出黎幫手貼

好鬼想試下成粒塞入個口到

留意返 前線休息

係幾靚既

拎埋去機場展覽先啦

應該係幾好嗦

突然好掛住啲煙味

係上邊寫撚住些為彷制品有無得走灰地

幾L時有得再嗦

我們都是燈剷

唔推點對得住香港人

以色列有哭場。
我哋有催淚牆

有心機

週末就應該會有

應該叫一田橋

好L想吸阿

Tear wall

Teargassucker

大師

藏有彈殼先犯法。
但係裝飾用唔計。
而且如果decommissioned (例如鑽左個窿喺側面）已ok.
例有寫，啲狗唔撚洗旨意老屈。

我乜都唔L知架
我只係同大家分享睇法架咋

黑警：要查例書 太多深字 不了
全部一律charge暴動襲警罪

拉大隊
The Tear Gas Connoisseur

改左 呢家係Tear Gas Connoisseur

依家非常時期
會長已經俾人咁樣拉左
大家要小心行事唔好俾到位佢地入

幫手去鑽西窿

多謝巴打支持
By The Tear Gas Connoisseur

嘩呢個正

會長

好L想食tear

索一索 精神爽利

張紙比人掉左

邊撚個掉左

雖有再寫過

安全起見 消息來自大埔gp ——-

收起了，大家見到唔見咗唔洗擔心
現場有個手足keep起咗，唔好問我係邊個，我都唔識佢
(附近d連儂隧道既文宣都畀人搣哂，希望救得切呢d彈頭)

cap.238 有寫明。
啲狗屈唔到。

再講佢哋有責任清走啲殼同彈。而家係佢哋失職。

希望遲下仲可以見到再品煙
手足都要小心啲

好撚正

17年tear 好正

街坊們記得睇住個檔口
咁好味嘅野唔知幾時會被狗擔咗去
到時連開心些牙嘅機會都無

雖然推唔到上頭十算係咁啦

唔可以拎入機場！
會犯法，即刻被捕

好撚爽

推阿

推唔到頭十

制作人在此大力一推。

The Tear Gas Connoisseur (TGCs) The Black Peacekeeper (BPK)
睇黎以後大家都可以為自己個名加番依兩個稱號
介紹自己/比人介紹果陣 係個名後面加 例如: 陳大文 TGCs BPK
好似D 19太平紳士咁

17年個啲好撚好味

好勁

整得幾靚
真藝術

制作團隊好撚勁

還我真雙普選

sorry巴打，禁錯負皮

元朗 15年
黃大仙 16年
大埔 17年

Art piece

點試得出15年同17年嘅分別

食到癡左線

我屋企個罐拆出嚟一索

即刻high到應一應

千祈唔好俾人偷咗

樓豬RIP 有晒你指紋

巴打 一定有狗/藍偷
留返黎放最多人嘅地方

同埋到時出入一定要一班人 如果有狗roadblock 想清記住大聲引人注意幫拖

有冇洗乾淨先?
一陣細路掂到點算?

82年嘅la-tear

用身 用心 感受

可唔可以分啲比我

傻西 我見到po上黎炸
你教老豆屌系？

巴打識野
La tear係極品中既極品

咁快已經唔熱門

黃大仙都有一堆15
就黎出14真核武

好想嗦一啖大啖既

可唔可以幫手推上熱門

推推

就黎用晒 擔心斷貨嗎？
到時要打 1833183

巴打good D

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
返工推唔到

推到18區都有

元朗獨立左
呢家係17區

好正 又一和理非經典之作

想拎一粒返屋企

係咪會拎去機場？

嗯，呢隻混合住雞蛋花味同茉莉味，當然應該墜落左係花槽附近

正

到時機場見

擺晒係機場都幾震撼

太正了

大埔人真係好高質

支持 89見

btw,覺得OK的話，跪求幫推，唔好放低正評就走。
【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動

好有心機！！大埔人加油

擺係機場一齊做teargas Connoisseur

我想要一粒黎嗦

會

有幾粒係咁
個種味好易嗦得出
仆街講到有啲餓

條橋好多藍絲行過，小心佢地偷走晒啲殻

嚟緊星期六 10/8 大埔遊行, 彈殼鎖鏈數目會增加

有無82年la tear

cls

驚佢個系

小心俾人掉左佢
仲要去機場展覽嫁

推啊

唔好咁痴線啦

我宣佈大埔榮獲最佳創意大獎
又掉屎 又出雞頭車 E+仲整條咁靚既橋

大埔係和理非同好有創意所以先有連儂隧道
8.10歡迎各區人士份大埔參觀隧道同時遊行

要落黎大埔試下17年sour tear

收走左喇

未知

收左

小心保管唔好俾狗有機可乘

好想瘋狂Tear gas tasting

Keep好佢 唔好比班狗拎走

可唔可以幫我搵翻個post
同佢地講聽日用完放翻原位

呢個係其中一個制作人希望既

佢認為條橋個個位係最佳展示位置

放個度展示唔係幾好喎，分分鐘一到夜晚就畀狗/廢老剪哂
如果拎去畀人化驗過期野有無毒呢？

佢話佢既希望剩係放個到
但係你地想拎去做咩行為係大家既自由
意思係你地想用黎做咩都得
但係佢地認為呢個作品係放係事發地點係最妥當

不過聽日放左係機場先

我想試一甩17年既t-gas

每次索完都會感動流涕

呢種反應係得tear先有
係我日日想嗦一啖既原因

聽日去機場

巴打係咪今日拎去機場?